有冇人想換渣馬衫

我有m size想要L
留tg contact

去維園換啦

人地幫我拎 我住新界

個碼係偏細

中左伏

求撚其啦著完一日又咪比老豆

維園有得換？詢問處話冇嘅

去翻拎衫個位度換

條友叫我去詢問處

psuh

下 任換嫁wor

。。。比阿叔fake左

一早試下先ma 要大d d碼唔岩